男仔攬女仔腰影相係咪好正常？

見到佢好多同女仔合照都係攬腰 睇到個心好唔舒服

想抽水

不是女朋友，但比女朋友更親

愈諗就愈心酸

係，我成日都俾人攬住條腰

我真係未見過有人唔攬腰生存唔到

乜撚野

我平時同朋友最多都係搭膊頭影

唔正常，正常係渣住波影

廢事攬
不過D女通常都痴好埋

熟嘅flirt過下都會攬腰影
保持距離果類就太埋都盡量唔好

睇下有幾熟啦，唔熟就不了

靚仔/洋腸 = 友善/禮貌動作
樣衰毒撚 = 痴漢

同問 男仔搭女仔膊頭行街係咪好正常

男人多手仆街就梗嘅，有啲臭西就算有仔 影相都俾其他仔攬腰 又波壓先好撚嘢

明顯啦

對波有冇壓住你?

你咩年代啊
利申比人渣住波影

平時插住影

尤其d肥仔持住自己肥就拎個波撞落我隻手度

麥美恩？
身型幾正既

呢隻身型正呀

個男人好似歐凱淳

死狗公

岩呀啲女後面壓落黎又有橋手又有
老老實實冇女又點敢出咩聲
一陣調轉比人話抽水

港女九成都係雞

好葡萄

其實真係好正常

比我就攬波影

未試過攬代表乜

Grad din試過俾女叫我攬腰
我唔制 變左佢攬我

正常插住影

拎碌撚出黎同條女影

留名等睇人話你雞

雞!!!

正常毒撚膊頭都唔敢掂啦

好正常，但有時隻手其實係掂唔到

agger

佢地個身高幾襯

好撚心你地班人咪懶開放啦
影咪影，攬乜腰
遲下真係好似上面巴打咁講 渣住波影

好似2個都有錢

無啦

我成日都比人摸大脾

好正常 又唔係強姦 咩年代呀 洗唔洗包頭出街呀？

利申巴打